24號場波除咗唱歌，仲可以做啲咩？

會唔會有派傳單、整連儂牆嗰啲，有冇得可以做多步

衝落場其實最work
差在有無人肯同埋會比幾多球迷屌

衝落場

沖落去，坐滿成個足球場

比賽唔到英國一定報導呢件事

足球場宣言

拉banner衝落場